(JJ插求教) HDD死左 想順便升級女

部機用左4年 HDD最先死
想順便升級下條女
但在下實在唔知D硬件岩用定唔岩用 火牛sup唔support到
所以想問下咁多位清

List 如下:

CPU: Intel Core i7-4770

老母板: MSI B85M-E45

Ram: Kingston 8GB DDR3-1600

SSD: Plextor M5 Pro Series 128GB

HDD: Seagate 1TB ST1000DM003 (7200rpm, SATA3) <---死鳩左

Display Card: Leadtek Quadro K2000 2GB

牛: Corsair CX600v3 600 Watts (80 plus)

Case: NZXT 410

想加ram 加ssd 換卡 換HDD

平時都係打LOL 睇戲
出黎做野之後都好少用部電腦rend圖 所以想換埋張卡

謝巴打們

P.S. 有冇巴打知邊到整HDD抵玩

屌標題出少左幾隻字

(JJ插沙求教) HDD死左 想順便升級條女

筆直都冇
玩lol 換張1050夠晒
CPU唔洗換
Ram加唔加都得

謝巴打

咁如果我想加SSD 係咪要買返同一隻?

換HHD係咪都係要換SATA 3??

巴打可唔可以講下你隻HDD點樣死法?
因為我都用緊

又係死雞

我相信你依家唔會買到sata2嘅hdd囉

都係個句睇你budget同點用啦
如果淨裝window 一隻128gb ssd 都夠啦
硬要加多隻就自己Google下啦 大把比較
Btw 建議你留意下隻cpu 熱唔熱
睇下洗唔洗換埋散熱

上個月既事
部機越黎越慢
開機又慢 load野又慢
以為裝得太多野 (通常裝係SSD)
但DEL左D又唔覺快左
最後終於警覺係關HDD事
開機慢因為桌面張相係HDD到
LOAD野慢因為D野放係HDD到
但發現已經太遲了

我以為會有SATA4 OR 5

謝巴打
我裝埋adobe 同 autodesk既 software 加隻game已經冇乜位
想裝多隻Game都唔得
我係想睇下洗唔洗一定要買一模一樣
係驚會有D唔相容 同埋牛唔夠support既問題

我張HDD用左10成

10年

無限budget

死雞真係永不錄用，近排又係隻seagate 碟smart log 到read error, 嚇到我即刻backup

換咁多野 我預三千夠唔夠

push

3k?
淘寶有400人仔內360G SSD，性能還可以，但壽命唔知。
直接換Ryzen 2200G + 底板 B350m
Ram 8GB 2400mhz DDR4 就算，等佢價錢回復正常先加
全部加賣唔洗3000
火牛600W 應該冇問題

2200G 唔需要顯卡，核顯就夠你打LOL 有凸添

換張1050TI同HDD(非死雞)就得啦。

嫌SSD唔夠大咪換隻MX500囉，其他用得唔使換啦

1050Ti 好快需要退役，連主流遊戲60FPS都唔到，咁就又要再換。比多幾百換1060，應該3年內都可以流暢玩大部分遊戲

講係咁講，但睇需求囉。佢玩lol同平時睇戲，預算3000咁，買到1060梗係好㗎，但格價網1060差唔多3000啦

有平嘅，都under 2000